飛天南死得未？

快D死啦唔該

你唔死半條人命咁仲慘啦
你死左先可以開波架嘛

我D花生淋曬啦萬里望好貴架

icu 都唔撚洗入

連登仔集氣

皇天擊殺

唔死得既話會唔會癱左嫁啲屎尿搞到成身都係好撚慘架喎

好在琴晚死唔去
先可以半身不遂
長命百歲

咪臭係

死唔去真係「遺臭萬年」

飛天豬

快啲變升天南thx

變植物人啦 有意識但係唔郁得 長命百歲

90年代有銅鑼灣陳浩南
10年代有元朗升天南

千其唔好死呀 要佢郁唔到 出唔到聲好喇

有人話腦部缺氧10分鐘？
係就好

變左元朗大和隊長，識木遁

做番2,3拾年植物人先啦，咁撚快死點得呀？

希望長命百歲

快啲叫啲護士喺佢面前播AV啦

幫佢加速血液循環

咁起碼叫做死之前都開心過丫

幾時去探病

激多一獲應該差唔多

做植物人都收貨啦

做菜菜子，
tube 完訓一個月床
生埋瘡

如果10分鐘，真係慘過死

皇天擊殺

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

有的人活著，但已經死了。

升天南！升天南！

快啲喺佢個腦嗰度開個窿吹啲空氣入去啦

無人想知 有咩討論返 727行動得唔得？

死咪益咗佢囉
最好就失禁 半身不遂 下半世要無尊嚴咁過

我直入元朗 你老豆病床看

屎仲不䆁放

不斷pneumonia, uti

乜仲未死？

成世訓床啦，咁撚打得

未丫屌成隻曱甴咁，死極都死唔去

飛攻南要起飛啦

襯地淋

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

墮地南

邊間病房啊？搵人送定花牌俾佢啦。

趁而家本人仲收得到丫嘛

開盤口啦
死左 1賠2
植物人1賠5
中風果款 隻手指抽下抽下 1賠十

直接送佢個女俾人輪姦條片比佢睇應該會比較快激死

希望佢死全家

死唔去而且獲得超能力 1賠100

希望佢半身不遂長命百歲啦，等佢d仔女日夜輪流照顧個畫面真係太溫馨

愛回家有新題材了

唔好死住
長命百歲，百病纏身，屋企死淨佢一個

唔好死住，中風失禁keep住十幾年先再慢慢死就最好

唔好死啊最好唔郁得但有意識

最好係自己屋企張病床都見住個老婆俾人強姦都阻止唔到

吉人天相，長命百歲，百病纏身，妻離子離，窮困潦倒，孤獨終老

皇天擊殺！

閻羅王：地府唔收白衫架喎

唔好咁黑心啦

唔爭氣笑咗

黑警係中上環放咗36粒催淚彈
有義士失蹤 有義士中頭
未知仲有幾多手足受傷被捕
關心元朗同時要關心中上環義士
仲有一直以黎被捕嘅手足
謹記我地目標係政權 唔好中政府計令運動失焦
請做簽名 以免運動失焦
另外 請勇武義士一定要好好保護自己

尋日醫院消息話要保住佢 at all cost

屌 咁都死唔去 無天理

And his name is John Cena ！

死太便宜佢，做一陣植物先

借位分享，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

To:升天南

每次殺不死你殺不死你也醫好你
切記要爭口氣要爭口氣你不要死

只待燒山一句

是但啦, 上環緊要D呀!!!

佢死唔死冇關係，打到人阿嫂就唔係咁算

以為佢死左

死左成日都未死得去，重不停翻生
最好植物人長命百歲啦

飛天南你要對得住我Id

多行不義必自斃

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。

聽聞做左PCI 未死得
都係睇連登講

點會俾你咁快死 等你好返做第二個上海仔

做咩成日叫錯名架

佢叫升天南呀